葉劉再接再厲惠顧加記：已成為我的飯堂

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

RIP

跳樓了

見到掃把頭就唔想食啦

咁樣迫人跳樓都有

最毒婦人心

水洗都唔清

唔埋武黃定藍
碟野賣相咁差
無食客好正常

已經唔係死亡之吻
係死亡之性愛

人地都無得罪佢。。
姐姐真心痴線

死亡之吻

應該有仇口

姐姐根本想間野收皮

今舖跳樓都唔掂

係唔係妹妹既親戚開架間野

跳樓都唔得掂

葉劉份人咁要面 又小氣 仲要更年期
加記叫佢唔好公開支持 擺明落佢面
佢仲唔玩野咩

仲要叫淋病做妹妹

葉劉識玩

加記:

Rip

吻下來 豁出去 這吻別似覆水 再來也許要天上團聚

佢下年成七張嘢..仲更年期??年老晚期就差唔多

停左經好耐啦

放心
就算唔記得美心
都一定記得加記

火山爆發都唔會幫襯仆街加記

食髓知味係咁用ga咩？

今次真係R IP

佢係咪無睇過果個reply

呢間野好撚旺場喎

今次醒呀，搵人叫外賣，老細阻都阻唔到

強姦加記

真係想佢死

搵埋777去幫襯丫笨

間餐廳買重保險未？

食髓知味係使乜鳩

葉劉好想佢執

自爆？

通常解做貪得無厭....

間野多得你唔小

有得食好食了，老闆就跳樓

放過人啦好嗎

肯撚定條八婆 買完就拎番即刻扔落垃圾桶

好狠毒

天使

你老味d炒蛋炒到一舊舊

食完晚飯，再食老闆的腸仔

知啦 真係唔會食 繼續推

人地想扮黃嫁屌
好心班保皇ON9 係想玩就去幫襯黃店
等我地精神分裂下都好

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解香港班權貴咁撚蠢

死亡濕吻

已成為我一個人的飯堂

毒瘤

係,所以佢一直都好想做特狗報復香港人

呢間野真係多撚得妳撚唔小

加記老細：DLLM

葉瘤係真懲罰
好似藥房咁靜靜地接受咪算
係要企出嚟叫葉瘤收皮
佢梗係送你一程啦

葉劉完美向大家表演咩叫攬炒

罷食就一定要啦

屌 笑撚到仆街 想逼撚到人跳樓咩

姐姐睇完先特登揸車過去買外賣

今次水洗都唔清
人哋有咩得罪你

夠薑幫襯扑野家同360先講

加記快啲毒死葉劉自保啦

佢真係懲罰間餐廳

加持 唔爭在其他啦

呢招好撚毒

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

反正有record，我地一樣會照幫襯真黃店，佢去黃店盞搞到其他藍店屌柒佢咋

加記要出禁制令

rip

葉劉係唔係有時會唔記得23條果時自己已經神憎鬼厭？

藍色經濟圈，不了

有葉劉認證 間嘢仲唔仆街

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

諗起佢上次post話係買返屋企同工人一齊食 屋企人又冇個 佢想開心share又俾老細叫佢收皮真係好撚慘

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

真啊 落姐姐不得好死
擺明推老細去死

點解要迫死人

葉太做乜要借我哋把刀

未死得加多兩錢重先
姐姐咁毒

有無手足今日經過有無望到有無人食

姐姐好毒

多謝幫全香港人知道加記係你葉瘤飯堂

跳樓吧

何必呢

其實我收左錢賣廣告

擺明有心玩野 驚你拎把掃把出黎拍佢咩 反正吹佢唔脹

做你一個垃圾客，無哂6,7成客人

我真係恭喜你

補多幾刀

ha～ar

老闆：叫咗你唔好㗎

屌 笑死 蛇蠍掃把頭 肯定專登

真係多撚謝你!

你識咩呀
人哋職業：專業起機

快撚啲執笠
加記正垃圾
去過一次啲態度差撚到

葉劉迫人跳
Btw葉劉好真心，起碼有出錢，
其它藍屍呢

跳落黃河都洗唔清

Sorry借位

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

幫幫手

真係唔識架喎

起碼真金白銀買野 其他藍絲比like當Bitcoin 咁洗

加記係咪凖備跳樓

想洗白但比葉瘤搞一搞

咪洗旨意入到黃店list

驚人唔死仲要踩多腳

molamola

間野妹妹開的

得罪黃絲之餘重環得罪埋隻小氣閪

報ig比人叫del post之仇

拿拿聲執撚左去
蝕少D

叫佢收啦

【十張圖教你】想香港獨立嘅入黎

真係多得佢唔少

個老闆跳樓未

加記要唔要出返個聲明

多謝d廢人幫我地fact check邊d係藍店

靜靜地唔得既...

另類鞭屍
我地真係識條鐵

Mola mola

政界米芝蓮 捧邊個死邊個

人哋老闆開到聲叫你咪嘈，你仲要寫多篇加持，好撚大仇口

多謝姐姐

惡魔之吻

推

呢條臭閪真係痴撚線

不割席，不分化，不篤灰

不完美，可改善

記住呢兩句嘢，係我哋原則

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

準備壽終正寢

恭喜加記成為葉劉私人飯堂
唔好諗住割蓆呀
點割都割唔甩架啦

係咪想迫死人先安落呀

放心 一定叫親友唔好去食！

孽瘤果然係食開屎

笑撚左
毒到入骨

好撚惡毒

仲影兩張屎出嚟慌死仲有人去食
咩事咁大仇口

唔講以為間野係妹妹開
如果唔係姐姐做乜咁撚落力

有fc咩 個reply

其實老細係咪得罪左佢？

Sorry，借位。

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

藍屍牙齒當金洗，不過果堆廢老冇牙架喇

好難忍手唔係佢面前撕

加記：靜靜地贏唔得嘅...

孽瘤：核爆都唔割

呢個moment真係好應景

孽瘤牌藍店雙重認證, 明白晒~~

假以時日係咁用嘅咩?

gchi

快啲嚟個死亡高潮，噴到老闆一面都係閪水

幫加記起機

食開屎

跳樓都唔掂

等睇加記覆

sor淨係搵到殘體

真係好惡毒

個老細前世斬死佢老竇定屌撚左佢屎忽

姐姐好陰毒

咁樣加持法 執咗去啦

死亡之抽插

Push

強姦都叫有得反抗下啊
加記rip

葉劉幫加記起機

慘過死

加記行兩步到水街有7間黃店
有中西式美食仲有糖水飲品
尤其個三間連住既有貼埋poster之類
小店需要大家大大力既懲罰
加記 不了

唔講葉劉，淨係講加記
兩年食過一次，真係唔好食又唔抵
唔會再有下次

轉行做KOL 算啦

間記係邊

想唔認得加記都幾難
本身都冇咩人識
家陣出名到同喜記一樣

麥咁慘呀

人哋開到聲你都仲搞人
真係好撚肉酸

痴線女人

幾時執

六十路 強制插入 逆痴漢

慘過俾欣宜強姦

#我真係恭喜你呀

正仆街，人哋都叫到你剷，你仲加多一腳

加記叫你唔好推，葉劉姐姐你真係唔聽人講架喎

應該得罪過佢啦

mola mola

反正冇糧出，老闆快d着草啦

好仆街人地已經叫你唔好出聲

跣過一次加記都仲唔夠喉 要繼續跣佢跣到永不超生

可能孽瘤想包場食飯

樓下嗰條偽黃紅底睇個樣都有啲民賤聯feel嘅向錢看擁抱大灣區「青年才俊」
喺佢面前扮支持同佢點頭早晨，之後撕鳩爛張嘢

屌你

係咪特登？

死亡之老強

明顯係，叫佢del post, 佢咁要面你叫佢del post

凡是敵人擁護的，我們就要反對

之前有人叫佢del post

人地已經俾你攪到就死, 你仲要加多腳荒佢死得唔夠暢快!!

告唔告得勒索

係咪又送左比個助理...

宜家係食完嘔返出黎再食阿

加記：

佢擺明知後果
係要整死你 吹咩

加記： 姐姐收手啦，重搞

葉劉幫加記起機...

葉劉都好憎加記

加記老闆娘勾佢老公嚟？

佢想害死加記！

私怨

呢個係咪講緊射精個陣笑到仆街

咁好食 入股做老闆啦

想我收口？同我扑野啦

冇帶動力
又係揸唔起支旗
做親咩都帶嚟負面效果
佢專心做好份工啦

葉劉=死亡天使

淨係做佢一個生意

P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
至 #日常應急

TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
至 #日常應急

2019香城online懲罰部
@punishyouforever
至 #日常應急

越幫越忙既典範

被葉劉觀音坐蓮

姐姐 點解你要咁做

可能姐姐誤解左懲罰嘅意思

紅燒加記掃把頭

C

係啦 你以為葉劉on9架咩
擺明玩鳩你

下次拍片趕走掃把頭 叫佢咪撚再幫襯
可能會有d淺黃幫襯既

去幫襯有機會食食下見到葉劉

加記rest in piece

好小氣示範攬炒加記

抵啦

姐姐更年期好得人驚
=============
112 3點維園見

88加記

老女人真係痴線

轉定行做kol

屌記，加記圍定鐵板都得

得罪老女人注定冇運行毒撚到呢

姐姐心狠手辣

唔好再搞啦葉太

係咪唔忿氣啲伙記/老闆叫佢del post先要攬炒人哋呀
兩姊妹都咁鍾意攬炒嘅

咁樣比人叫del post落佢面
擺明特登玩死佢啦

夠啦, 有葉劉呢個大客

Double kill

a trap!
popo waiting...?

姐姐究竟有幾討厭加記

有葉劉幫趁 不了

嘩屌

係佢執之前食多幾次啦咁

姐姐毒到

佢係明知食髓知味係貶意個可？即係有心玩9佢，叫我刪post?

一定係得罪左姐姐

應該有得免費包埸，唔洗比人騷擾，所以食得咁開心

有葉瘤
跳得樓

葉太一人之力，獨撐～！

用埋神之手幫老闆起機

葉劉咁勤力出po
係咪想日日包哂成個場

同問
笑撚到gap gap聲

咁等佢自己日日去食得啦。

唔差在幫襯埋其他藍店

個老闆一定得罪左葉劉, 迫佢真係跳樓

其他藍店無叫佢收皮呀嘛

表面意思係食過返尋味，但係內裡貶義係貪得無厭

驚佢唔死

葉劉無做錯

錯嘅係加記

有膽撐警、撐政府
無膽比人知？

又想撐警又想有生意？
食兩家茶飯？
含撚啦！

拎完建制傳單可以留番火魔法果陣助燃

有咩慘得過跳樓
就係跳兩次樓

火山爆發都唔會幫襯仆街加記

話唔定買完返去就掉咗佢

睇黎姐姐偷食開,用慣左呢個成語

政界比利

間鋪無啦，店主rip

死亡之吻就係呢啲

其實加記得罪左佢啲咩

老闆多得你唔少 加速死亡

係車到大笑出聲

姐姐影到咁衰, 見到都唔開胃, 我炒仲靚過佢
112維園見
112維園見
112維園見

agger
呢啲狗官達人食開米芝蓮名店
點會擺呢啲垃圾入口

仲更年期？
70歲都黎

仆街唔係扮

佢想迫死個老闆然後賴落我地度

一係就加記表態係黃, 拒絕招呼葉劉
一係就等俾香港人杯葛罷食到執笠
係咁多

食髓知味....

唔知葉劉係中文差定特登攞佢命喇

I

好撚肯定係個老闆講過一句「其實柒娥都好慘, 都係受中央擺怖」
今次姐姐仲唔食撚到你執粒

不如俾藍店list俾葉劉算

ok

RIP加記

加記好撚難食

癡線

你食得幾多次呀姐姐
你唔悶既咪日日都食囉

真懲罰

拎住發夢
到時示威個場周圍都會建制d單張

我都係屌

以後walk in都大把位俾我揀 爽